杜蘭特正式宣布下季將加入洛杉磯湖人

LET GO HAWKS

唔入流啊師兄

屌你老母冚家剷
Hawks有咩唔入流

師兄short撚左？

點ching都唔識 ?

係咪想比我地鷹迷埋單 ?

藍波撚癲狗呀嘛 我知呀
至於你就過主啦 呢啲係我同佢既事 唔撚到你外人指指點點